(公投）茶記最好味嘅炒粉麵飯係咩？

楊洲炒飯
夏門炒米

問過牛河未？

魚香茄子炆米

好多都炒到好油

未試過，聽落唔錯

緊係拖鞋炒牛河啦

有次有個中女催催催到個樓面燥底

結果樓面就入去嘈個師傅做咩唔跟次序出

打斜偷望到廚房佬除左隻拖鞋拎黎炒牛河

有無洗完先再著返就唔知啦

淨係知個女人食到津津有味

係，好多都好油，所以我支持星洲炒米。

食撚完出左事食環署可唔可以做野？

所以出街食唔好嘈，蝕底自己

吊，呢碟都無，記住要去有呢種膠碟，甩甩地色既先有風味

好正 但點解會有菜心

生炒牛肉飯呢屌你

乾炒牛河世界第一
星洲炒米第二

人地講緊炒粉麵飯 你擺碟頭飯做咩

啲燒肉都唔知擺左幾多日

雪菜肉絲炆米
星州炒米
仆街 講起就肚餓

乾炒豬扒公仔麵

今日係樓下食左個夏米，43$

下次食星米，香d

瑤柱強白炒飯

靚既豉油皇炒麵係無敵架

炒得好嘅星米

炒貴刁

巴打識啲野 如果間野牛河出色佢既炒粉麵飯難食極有個譜